[丹麥首相好波］2019新聞自由排名 丹麥5 香港73 中國177（尾4）

Rt

丹麥首相你估亂噏

香港就真係好低下

US第幾

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

不過五毛 小粉紅從來唔講道理

去旅行同一個丹麥人傾過計
佢地竟然有讀中國歷史
同埋唔知咩係藍罐曲奇

丹麥出名漢學㗎

Push

係?咁特別既, 點解呢?

理由就唔知
但荷蘭及北歐係興漢學

藍罐曲奇專造俾亞洲市場，丹麥無得賣

機場有

日本咩事

政治上你唔聽執政黨話就唔比你去記者會採訪，好似係咁
娛樂嗰到經理人公司打壓出走藝人唔比上主流傳媒，OOR就係好例子

呢樣真 你一講中國問題 佢地就會話你地/其他國家錯 同埋用偷換概念 一味想幫支共洗白 真係賤過泥

咁有啲係收$嘅

同嗰熊仔曲奇一樣
本地人都唔撚知咩嚟

仲有好多假